女警

咁正？ 唔反了

公務員比人清算，呢種中間級別就好易比人回血劍

匹夫無罪，懷璧其罪。

唔好以為政府就做唔出呢啲野，同共黨素有淵源既國民政府遷台初期就用呢招玩過啲公務員。

當然共產黨點樣批鬥國民政府嘅公務

杞人憂天？

唔係因為你係公務員所以要清算你，而係你有小小錢，所以可以搵你開刀補貼收入。

比個想搵筆快錢既京官睇中呢？佢做你冇成本架喎，屈你漏稅或者支持港獨，雙規什或刑求你一排，好似啲黑警抗斷手足幾條肋骨咁，唔會有仇報架喎。

當然，香港局勢仲未糜爛到呢個地步，但係如果終有一日去到共黨可以直接管治香港既話，公務員絕對係比人搞既高危一族。

不了

收皮啦

好撚正呀

曱甴乸不了